\poemtitle{Конец}
\settowidth{\versewidth}{Море счастьев и тоск.}
\begin{verse}[\versewidth]
  Я творчески иссяк ---\\*
  Я исчерпал себя.\\*
  Где ищут вдохновенья,\\*
  Когда на все плевать?\\*
  Не освещает тьмы внутри\\*
  Постылая луна.\\!

  Нас жизнь лишала смысла,\\*
  Мечты осуществив.\\*
  Нас жизнь лишала смысла,\\*
  Отняв надежды все.\\*
  Осенним днем повисла,\\*
  Во мрачной полосе.\\!

  Уж все прошло, и я не молод.\\*
  Я бил, как бесноватый молот.\\*
  Но все прошло. Постель остыла.\\*
  Остыла с левой стороны.\\!

  Ну что ж, поклонник тишины ---\\*
  Не худший рок.\\*
  Но очень грустный.\\*
  Падем все сном покорены.\\!
  \attrib{$20\frac{22}{V}06$}
\end{verse}
